戴漏聲耳機嘅應該全部拉去打靶

屌你個西開concert咁撚樣

你估我想㗎 已經唔開喇叭啦